大家小心，呢班係鬼，千其唔好沖狗屋！！！！

推

大家千其唔好跟佢地衝！！！

再圍狗屋無意思

絕對同意 完全好似有計劃咁

走呀 !!!!

係撚咁叫人去

送頭做乜撚！！！！！

求下你地！！推！！